有冇人都係煩燥左好耐

鬱鬱不得志
浮浮沉沉
唔知做咩好
好撚煩燥不安
好撚想有多d錢

利申 就24歲
16 grad 13k

加油巴打

同樓主差唔多。下個月就24.越大越覺得自己無能力。比唔上其他人。而家月入21k. 好驚到30歲仲柒撚蒙蒙

無煩埋右？

以前見到依啲回應都會笑下 依家真係不了